巴西足球隊發生空難之後最慘其實係佢地

Rip

miss班機果位 究竟佢好彩定唔好彩

RIP

rip